[
    {
        "randomId": 277
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Ingara z'iminyinya",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Kwirebera mu kirahuri",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    }
]